獌聯球迷到政府集會 要求將英超冠軍直接頒比獌聯

下面仲有私家雞新特蘭

曼聯係咁質素

騎ching 反獌咪幾高質囉

邊位手足 認左佢啦

S_

獌狗係咁柒架啦

似